[youtube轉載]17歲新疆少女遭小粉紅「武統」，中共各種造假，集中營大曝光？沒有「種族滅絕」只有再教育營！

(9:02)
唔撚俾人叫武漢肺炎 話會引起誤會歧視
但係自己就叫人地隻變種做哈薩克肺炎